立法會反對派議員貢獻度排行

1. 朱凱迪
2. 陳志全
3. 果班垃圾泛民政黨政棍
包尾: 無聲議員鄭松泰

點為了貢獻?

而家立法會唔會做到貢獻 , 根本全部都政棍